有無人另一半經常遲到？

MBTI入面我係TJ佢係FP，我最憎人遲到，條女就覺得準時好有壓力，我明，係性格唔同嘅問題，但大佬你都唔好約19:00你18:50先同我講無咁快，叫我食住先，問你幾點到，就話出緊嚟，好快，最後19:45先到。
我返工好多嘢未做完架，特登早啲走都係想對你耐啲啫，我咁撚攰無心機一路行街一路等呀！同埋唔撚好叫我食住嘢先呀，我未肚餓呀！

唔係個別事件，係次次都係咁
但佢除咗呢樣之外其他又好好，但佢成日遲到我又真係好撚嬲…
我話下次再係咁我三日唔理佢，佢先知驚，過兩日去街唔敢遲。但我太了解佢…佢好快又會故態復萌…

有無人另一半都係咁…